[進擊的GME]士兵們憤怒吧，只有活著的人可以給予亡者意義

獻出你們的心臟！
我既無知又愚蠢，世界蠻橫又不講理！
人，只有在放棄戰鬥的時候才算輸，只要堅持戰鬥，就還沒輸！

巨人d對白真係好貼切

不能回頭 多年前早明言不能回頭~~~~

Seid ihr das Essen? Nein, wir sind der Jäger!

我要一個不留將淡友驅逐出連登

咪係！今日仲有咩華爾街「估值大師」鳩吹隻野得$30！要搵人出口述即佢地未平倉喇！

坐底$3000喇！18/2號SS上埋32857添呀！

屌晒班沽空佬同傻淡，夠膽咪開Short call囉！

現在$100都唔駛真係抵撚到呢！今晚就會俾人掃上$300！